Ik heb een stoofpotje bieflappen,--die van thuis voorbereiding,--en een koude gebraden kippen,--die uit de cook-shop.
Ik denk dat het een aanbesteding, omdat de kapitein van de winkel was een Juryman in sommige gevallen van ons de andere dag, en we hem makkelijk.
Ik herinnerde hem er bij kocht ik de kippen, en ik zei, "Kies ons een goede, oude Brit, want als we hadden gekozen om u in het vak een dag of twee, konden we gemakkelijk hebben gedaan."
Hij zei: "Laat mij u een cadeautje van de beste kippen in de winkel."
Ik laat hem natuurlijk .
Zoals het er nu uitziet, is het eigendom en draagbaar.
U hoeft geen bezwaar te maken tegen een bejaarde ouder, ik hoop?"
Ik dacht echt dat hij nog steeds spreken van de kippen, totdat hij voegde eraan toe, "want ik heb een bejaarde moeder op mijn plaats."
Ik zei vervolgens wat beleefdheid vereist.
"Ja, u hebt geen dineerden met Mr. Jaggers nog?"
